起底組入一入黎

只要唔係恐嚇、煽動及詆毀 佢就吹你唔脹
繼續起
搵曬班狗出黎

表揚